{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041558",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56035&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주시안호텔"
    },
    "text": "清潔で美しいインテリアと親切なサービスでお客様を迎えるこのホテルは、お客様がビジネスを成功させ、快適な旅行ができるよう最善を尽くしています。 清州高速バスターミナルと清州百済遺物展示館が周辺にあり、車で7分の距離には文岩生態公園があり、観光客に便宜を提供しています。 チェックインは月曜日から木曜日まで午後5時、土曜日と祝日の前日は午後8時、金曜日と日曜日、祝日当日は午前8時から可能です。 チェックアウトはすべての曜日の午後2時までです。 客室内では無料Wi-Fiを使用でき、喫煙と非喫煙客室を分けて提供します。 また、歯磨き粉と歯ブラシは有料で提供されており、部屋ごとに1台ずつ無料駐車が可能です。 ミネラルウォーター2本とドリンク3缶も無料で提供され、ご宿泊客はこれをご利用いただけます。 ホテルには6:30から9:00まで営業しているカフェテリアがあり、全宿泊客に無料で朝食が提供されます。 客室内では調理が不可能であり、最大人数を超える場合は入室できませんので、これに注意してください。 画像は例に過ぎず、チェックイン時の特定の客室やベッドタイプは保証されません。 客室料金には税金とサービス料が含まれていますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "このホテルの周辺には清州高速バスターミナル、清州百済遺物展示館、文岩生態公園などがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは月曜日から木曜日まで午後5時、土曜日と祝日の前日は午後8時、金曜日と日曜日、祝日当日は午前8時から可能です。チェックアウトはすべての曜日の午後2時までです。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できるWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、客室内で利用できるWi-Fiは無料です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "はい、客室内には喫煙と非喫煙客室が用意されています。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、部屋ごとに1台ずつ無料駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "客室内には歯磨き粉と歯ブラシが有料で提供されています。また、ミネラルウォーター2本とドリンク3缶も無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには6:30から9:00まで営業しているカフェテリアがあり、全宿泊客に無料で朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では調理ができません。"
        },
        {
            "question": "客室やベッドタイプはチェックイン時に選べますか？",
            "answer": "画像は例に過ぎず、チェックイン時の特定の客室やベッドタイプは保証されません。"
        },
        {
            "question": "客室料金には税金とサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、客室料金には税金とサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 438
    }
}